大家點睇跳槽既仆街仔/女？

公司有個90後 做左2年跳左槽...人工加25%
當初你fg乜都唔識 公司執你番黎 仲有糧出比你
宜加有羽有翼就跳槽
講真 點解呢個世界會有咁無義氣既人既呢？
90後真係養唔熟...

吹咩

我覺得要公司出糧既都係人渣囉

有毛有翼啊

人哋出糧架
你估人哋做義工有義務回饋返咩?

屌你唔加人工米跳囉 仲同你講心 ？

我覺得fg如果有自知自明 出糧比番40%人工公司 完全唔過份

我做左7年 都無加過人工 一樣照做
對公司有歸屬感 大家好似屋企人咁

公司就好似我嘅屋企咁

講無私奉獻架 點解你要出糧

講到返工有糧出係福利咁

公司有個90後 做左2年跳左槽... 人工加50%
當初你得2年年資乜都唔識 公司執你番黎 仲有糧出比你
宜加有羽有翼就跳槽
講真 點解呢個世界會有咁無義氣既人既呢？
90後真係養唔熟...

你教識佢做野幫輕你幫公司搵錢
唔好講到義教咁

家的感覺？
俾翻家用腦細啊笨

七年都無得加 會唔會係你工作能力有問題？

屌 過哂火位

祝樓主永遠係同一間公司做 每年加500人工

開膠post都比d質素丫..

有乳有液

即刻冇晒feel

+25%唔係常識？
無錢就唔好請人啦

假膠.
唔係的話, 你就真係好撚on9.
再見

咁你又唔加25%留人？

你比得起錢留人地咪得

On99

正柒頭

好撚無聊呀假膠

公司加得幾%
跳一跳都加起碼10%

唔係真嫁下！？
係既你都幾On9，真心

同公司講心呀唔通
梗係講金啦戇鳩

利申: 跳槽升左60%

祝樓豬年年加一百蚊人工

執執聲咁難聽 你唔係貪我夠平呀？

樓主心底果句

你跳槽 Ok, fine 帶埋我走呀嘛

返工返到傻撚左呀你
走唔到係因為你無能力

唔跳槽就跳樓啦
你而家唔加人人工，他朝你都係用一個加左嘅人工去請個新人

其實因為你唔掂水姐

系

最好好似隔離post,炒左都同上司跟埋佢

字都唔識
難怪有得跳槽加人工嗰個唔係佢
淨係可以好似成個怨婦咁話人
做得耐即係有歸屬感?
樓豬: 溫馨提示，冇得跳同唔跳係兩樣嘢嚟㗎

加佢25%佢咪唔走囉

真,我返工都當做義工咁，老細唔夠錢洗仲比啲補貼下，
日日返工都好似幫人咁，好有滿足感好開心

你都戇撚鳩，轉工嘅嘢，邊度有知道喺邊度㗎啦？打工仲同你講感情啊死傻閪

邊到有錢

咩post
老細？

大家點睇唔加人工既仆街老細?
當初見工果陣又話唔洗OT 朝9晚6
而家晚晚O到9點
講真 點解呢個世界有D咁撚閪既老細既呢?
你做埋我果份啦屌

樓主都On撚柒99

但係人地無當你屋企人

講到公司請你係對你有恩咁
你間公司都唔方係好野黎

我都唔明公司教左佢地咁多野
佢地唔畀學費不特止
轉頭仲要求番公司出糧
真係厚顏無恥

點解on9既野
咁多人討論

Ching當初都係咁？

樓主0競爭力

葡萄？

真
打算每年自扣一成人工希望老細留我

啱呀, 已完全封鎖樓主, 出埋D ON9 POST

唔好諗到大家既關係係有感情，純粹係收錢做野，邊到多錢就去邊

你唔跳係你on9

請人時有冇要求求職者要有義氣？
唔該下次例清楚啲

希望你死全家

咪抵你成世打份工囉

公司嗰啲唔出糧
係賠償

好正常
Old seafood都係咁教我

係lo 學咁多野都已經唔收你學費, 仲要收人工

你自己戇鳩好啦，唔好要人陪你戇鳩呀

點解假膠po都咁多人認真回？真係睇唔透

樓主肯撚定係老細
公司請fg原來係義氣，cls咩玩法
我淨係識黑社會講義氣

假膠？

假膠

學黎做乜撚野？學完曉飛呀？

如果你做咗成七年都冇加過人工
你都好打極有限啦

假膠黎架

比埋條命你好唔好
人地出面offer高D未跳槽囉屌你
養你老母熟

啱啱留左言屌樓主, 然後先睇到出糧比翻40%公司, 原來係假膠

一家人計咩錢 你仲唔比番啲家用公司

你岀幾錢 人地岀幾錢

我fg 做到而家VP 人工加左900% 好有歸屬感

咁你唔好拎公司人工
比翻公司錢做學費啦應該...

睇到我眼濕濕
我覺得唔自願減薪嘅人都係冇人性

平時返工當人哋係契弟仲想人哋同你講義氣

咁本事嘛直接請啲有羽有翼嘅人翻嚟咯，又唔使train又快手

唔係話針對幾多十後......

Hi b

唔講以為供書教學 包三餐 送埋層樓比佢住

係囉

Hi b
幾時食元氣，我兩個星期無食喇

聖誕約你一齊過 去完1881睇燈飾就去食元氣好無

好呀，諗起都開心

呢個真，有時公司教嘅野，出面俾幾多錢都學唔到，仲要出埋糧俾你
老老實實d fg真係應該要俾返少少公司當學費都要啦下話？

我就唔想同錢作對

錢大過一切
佢無錯既

樓豬應該做超過5年，每年加五舊

人地跳槽自然有原因，如果你間公司真係對佢咁好，剩係加少少人工又有咩理由要跳

公司俾你學野，唔交學費仲要加人工
而家d 90後真係

利申 20後

同事就同事啦
返工仲要同你上契定結婚？

人望高處，你條垃圾接受唔到改變走唔撚到係你問題

跳槽升職加人工有咩問題